點先媾到mk妹？

有錢女，處女，人妻咩都媾過晒屌過晒
就係未媾過mk妹？
有冇手足教我媾mk妹

發夢

背熟我已迷失在這場愛情遊戲*$*$&$*#--~-\

做mk仔先

而家仲有mk妹咩 ，未絕種咩

已經背到好熟，身份證都打算改名做醉愛傑少

咁就唔係媾啦清
咁係call g

頻臨絕種
大部分mk妹轉型做偽abc同偽韓

個人簡介係咪超超超超超超x1000000 靚仔

係洗贊小鴨鴨xd

入面大把mk妹 樓主可以諗諗佢

黨員 同志
搵唔到間公司

點樣call g唔比錢呀？
冇錢who比你屌呀？
犯法野禾吾做

咪即係要聚隻雞

[少圖][有片] MK妹係巴士比個肥佬摸大脾！！！！！！！！

雞一日比咁多人屌